有冇人一樣個樣唔差中等性格幾好但溝唔到女?

一你老母
係班撚樣幾時先識醒自己係樣衰嗰群
唔好成日覺得自己樣唔差咁撚on9啦
知唔知點解人地樣衰可以溝靚女而你只可以做講:哇呢條毒撚咁樣衰都溝到咁正既女 肯定係XXX啦屌
因為人地知道自己既弱點係邊呀

人地知道自己樣衰 但人地細心 幽默 有主見
比到條女覺得呢個人可以信賴既感覺

人地知道自己樣衰 但見微知著 條女郁下人地就知佢想點
你地班毒撚點解成日溝女FAIL呀
因為捉到鹿都唔識脫角呀
可能條女比哂signal你只係想做朋友
你又係on99咁sense唔到同人表白

仲有 溝女最撚on9就係你班毒撚以為就哂條女就得 當公主養
人地講句野就淨係識附和 咁樣一定死撚得
試下自己比啲主見 比唔同既睇法
咁條女先真係會另眼相看

所以你地唔好再咁撚on99啦
通常成日以為自己樣子中等中上都溝唔到女

最後 如果你係有錢靚仔可以出返去

呢種post 長開長有

冇計 岩岩又係隔離睇到有人on99話自己樣子中等溝唔到女就覺得好on9

岩 屌撚醒班無知毒撚

個樣唔得 咪靠把口 靠才華 靠錢囉

大把靚女既男友都係樣好平凡架啦

btw 乜鬼叫中等性格

想打樣中等 性格唔差

普通樣

因為有人樣好過你 性格好過你囉

要出多d呢d po屌醒班撚屌

上上樣? 希哥定金城武